「父母未經我同意就生下我」男要把父母告上法庭

現年27的印度新德里男子拉斐爾·塞繆爾近日竟宣布將把自己的父母告上法庭，因為“他們在沒有徵得我同意的情況下就把我生了下來”，拉斐爾的這一言論和決定令眾多網友大吃一驚。

拉斐爾居住在印度新德里，是一名“反生育者”，他宣稱父母在沒有徵得子女同意的情況下生下他們，在道德上是錯誤的。拉斐爾表示，自己並不反對兒童的存在或者生命本身，但認為一個沒有經過同意的生命不應該被帶到這個世界上——這意味著他要經受生活的艱辛。拉斐爾認為自己是受害者，所以計劃把父母告上法庭。

拉斐爾在接受當地媒體採訪時表示：“我想告訴所有印度的孩子，你們不欠父母任何東西”，“我愛我的父母，我們的關係很好，但他們生下我是為了他們的快樂”，“我的生活很精彩，但我不明白為什麼要把我的生活放在學校裡並且需要找一份工作，尤其是他們（父母）沒有問我是否願意來到這個世上”。

拉斐爾說：“印度人必須知道，不生孩子是一種選擇，要求你的父母向你解釋他們為什麼要生下你”。

拉斐爾還在網上開設了一個反對生育的頁面，經常在上面發布一些信息，比如：“強迫一個孩子來到這個世界，強迫他去工作，難道不是綁架和奴役嗎？”，“你父母讓你代替了玩具或狗，你不欠他們任何東西，你是他們的娛樂”。

拉斐爾的言論引發了很多印度網友的不滿，人們認為他是在挑戰教條和整個社會的規則，也有網友直言拉斐爾根本就是個想出名的瘋子。

佢好勇敢咁講個事實出嚟

我好認同

Bohemian Rhapsody

窮人唔應該生仔
為乜要個仔黎受

你sure只限窮人？

點先可以問到

用傳心師問個胚胎

仲有有暴力傾向個堆

True

印度、中國、蝻、蛔、蟔要多啲人識咁諗
呢班仆街係咁生，發達國家幾多資源都唔夠使

Can’t agger more

印度連登仔

生之前是問米先?

你自己游得快咋Wor...

彈出彈入

印度男人唔係天生嬴家咩??

可以任意強姦自己國家女人

孔融再世

同意

相信好多香港人包括我寧願自己冇出過世

連登仔都係咁諗
不過連登仔只係諗

挽留

父之於子，當有何親？論其本意，實為情欲發耳。子之於母，亦復奚為？譬如寄物甕中，出則離矣。

佢講得好撚啱

真係全世界都有連登仔

好似好合理
但完全唔合邏輯

塞返佢入老母西度

唔再比錢養佢 佢就會知點解父母要迫佢讀書工作

父母有得選擇生唔生
子女無得選擇出唔出世
公平咩？

當你係粒精子可以揀唔入卵子入面

生佢係副作用
享受製造過程姐

鬼叫你嗰陣游得咁快咩

弱智？

我都不停同fd宣揚呢個理念
唔該大家唔好再覺得你地養大你個仔佢大過養返你係必然
因為佢出世係你地決定架
佢係被迫架，所以佢養你係人情，唔養你係道理

以前咁樣同呀媽講過
比佢打左一巴

我都覺得如果你有能力令仔女可以選擇自己嘅生活，然後先生佢係最負責任

如果個印度仔係生係個憶萬富豪世家
佢仲會唔會咁得閒反生育搞呢搞路

感謝爸媽帶我來到這個世界

思路正確
應該好多人生育都係為滿足自己生活
有bb, 我既家庭就會更幸福
甚至係養兒防老都係以自己為出發點
為誕生於世而感恩？
當周圍無野值得開心
仲感咩恩

咩你以為游第一就係生你？

佢就係唔係有錢人又要返學返工先出聲

原來印度都有連登仔

連登班弱智最同意嘅價值觀

明明人生好多開心事
社會只係欠一個安樂死啫

西方中產先最信，
反而非洲嗰啲生愈多愈好

駁唔到就唯有用暴力令人收聲

我同我老母講過一樣嘅野佢認真咁答係我自己揀投胎做佢個仔

走印度胚胎傳心師
今次fatfat喇

咁係將道德重新定義，道德就好似科學，每隔一段時間就有新概念打破舊道德

愈窮生得越多

咁講法父母養大個仔都係人情，棄養係道理

我都寧願唔好生我出泥

你係植物？

我好多人格

無聊
Law講sense架

窮人生仔正仆街

輸打贏要

想睇下班愚孝撚點搏

LM

你養佢都係人情，唔養佢係缺德

仔：冇人叫你養我喎

要幾弱智先講得出呢d說話
你老母生左個弱智仔真係好撚慘
第1 佢生完你養到你咁大無功勞?
第2 你d細胞都係你老豆老母咋
第3 你咁唔滿意咪還返條命比老豆囉

你唔出世點有得渣波呀 渣波happy 個陣你唔講

可唔可以教下我點還返條命俾老豆？
我想左好耐，係香港出世慘過做非洲兒童
細胞係佢地又點？我想要？
首先，我有冇得揀出唔出世？如果冇，你生我出黎，就負返你既責任，如果唔係想養佢就唔好生，我唔需要你啲咁既所謂功勞

你問下你人生happy 既時間佔左你一日幾多percent ？

講到咁唔情願咪好似哪吒咁還骨比佢囉
你老母唔養你死左啦
養到你咁大咁反骨屌個老母無問過你生你出黎
你出街講睇下有無人同意你

愚孝撚全面進場

唔養咪掉去社署囉，係香港會餓死細路咩
講到好似好偉大咁

永遠見得最多就係第三點
eg.唔滿意咪死咗佢囉

心諗你格硬生我出黎 又要我去死
不如一開始就唔好生啦

係駁呀屌你老母

點樣經佢同意？

同兒登仔講邏輯

Welcome back

生落黎問🤔

當問點解要生仔既時候
d人就會懶為全人類著想話要傳宗接代
但有冇人話俾我聽點解要傳宗接代
點解唔可以俾人類絕種
人類以為自己係咩？點解一定要存在呢個世界
真係要講道德既話，地球俾人破壞咁多，人類唔應該存在先岩啦
人類生仔既真正原因得幾個
一，鐘意扑野
二，興趣，鐘意同小朋友玩
三，養兒防老
四，維持婚姻
五，社會風氣
社會風氣鼓吹生育就係要多d人做奴隸btw

不服來辯

父母一廂情願帶仔女黎呢個世界
所以有責任養佢同俾幸福佢

責任在於父母

你肯定有波揸？

Block柒左佢算啦樓主
客觀小小同你分析 試下理性啲 唔好人身攻擊人 要屌人就攞返啲道理出黎

首先生係父母決定 所以養係佢地責任
人唔係寵物 唔係你期待佢想點佢就會點 更何況寵物都唔會啦

你淨係睇下歐美國家會唔會比家用/養返自己父母就知啦 真心唔明你啲撚樣明明件事係啱就啱 錯就錯 你都可以搵野反

另外生完養大佢唔叫負左責任 生完出黎係有責任幫助佢係社會成長 唔係比飯你生比屋你住就叫負左責任

無人阻住你去死架喎

其實我好耐之前都咁諗過 而家都係

周星馳n年前已經講過

agree.

當無生過，d 錢都係洗晒

明明咩都係父母決定
又好似仔女有責任咁

百變星君